閻麗夢單嘢無人講

又話初選完咗推閻麗夢嘅，去曬邊

Fox News報導

Fox News YouTube 片段

我估係政府已經一早恐嚇晒各大傳媒不准報道

推

咁更加要講

應該未到戲肉

即係港大奶共所以炒佢?

港大奶咗好耐，佢去美國都無諗住返去，仲話唔識佢，但啲論文有佢名

呢個應該係常識？？

宜家個社會就係咁痴線 無絕對事實 黑都可以改成白

同潘烈文一齊做嘅研究

推呀

覺唔覺得閆麗夢吹大左？
1）聽下佢段訪問，堂堂博士d英文差到呢...
2）一個大陸土生土長嘅人要香港上司提醒佢咩應該講咩唔應該講？
3）1月得知真相唔走拖成3個幾月先走？
4）有心逃亡就咁買香港去美國直航咁真心？
5）大陸知道有人會爆佢大鑊仲會俾佢出境？仲要佢take off左先識攪佢屋企人？
6）去到美國又會無啦啦有人截查佢？
7）佢用微信同大陸科學家friend溝通唔驚俾人監控？
8）fox出街之前竟然要勞動維尼打四次電話阻止？咁要外交部黎做咩？維尼又點會親自做呢樣野？

唔覺

係我都想開Po講

pish

二pish

再pish

官方認證係真

講左都無用~

不如你解釋下？

push

1）你有無讀過大學，見識過大陸教授啲英文未？我就見識過喇，仲差過佢
2）香港大把藍絲，雖然唔係主流，但都唔少
3）要走唔一定即走，可以係收集證據或等時機，佢老公又唔肯走，可能都係其中一個原因
4）佢唔講咩事又無被通緝，喺香港未有國安法前邊個有時間搞佢
5）你又知無，喺美國無咁易，你估中国全部黨媒咩？
6）佢係中国病毒學專家，身份敏感有咩問題？
7）佢當時喺香港
8）大紀元有時寫得juicy 咗，但Fox News唔會亂報唔可靠嘅消息

TVB有冇播過？

保持距離

話支共隱瞞人傳人
鬼唔知老母係女人
以為佢有證據可以煮死支共
點知又係夠噏提唔出實證

都未搞掂人傳人
就走去鳩吹香港大學做P3實驗

等佢睇到證據先至講啦

我自己都覺得有D 成疑嘅地方

不過ANYWAY, 我會繼續推

係唔係真係咁堅其實冇所謂，美國要做野就可以當佢係一個觸發點

因為爆料內容唔夠勁，唔係p4/病毒戰之類，反而覺得似係用d輕ken野spin走... 睇下之後仲有冇勁料爆啦

但係佢o係美國可以用race card幫conservatives推動 china lied ppl died, libs 鬧唔倒佢racists,
可以幫手推美國個邊

推到Jer長被告叛國

1）有讀過，可能我見識少，真係冇聽過Doctor嘅英文咁恐怖你都去聽下丫，d fluency同pronounciation真係DSE都俾多佢
2）我知香港多藍絲，但係香港藍絲唔會俾大陸人更了解大陸情況，我質疑嘅係大陸人竟然會問返個香港人呢單嘢出唔出聲好？
3&4）佢都講得出「自己有危險/生命受威脅」但係又夠薑用3個幾月時間等，最後關頭仲要唔理老公同老豆老母死活逃亡。話佢大愛好定係佢淡泊親情+假結婚好再者你講到未有國安法唔得閒攪佢，即係李波都係係自願返大陸協助調查？
5）佢講到佢咁驚take off前會俾人攔截，即係佢都知自己係敏感人物，咁安排逃亡路線直接由香港飛美帝會唔會明目張膽左少少？再者所謂流亡政治組織幫佢掩人耳目，我R爆頭都諗唔明香港/大陸唔俾佢走有咩野流亡組織阻止到？（除非幫佢用假護照出入境）
6）身份敏感冇問題，身份敏感就會由佢take off甚至買機票之後美帝已經Alert，就唔會過左關攞埋行李出Arrival Hall先俾人攔截要攔截就應該過關已經審佢。
7）我知佢果時係香港，我意思係如果呢單嘢係國家機密，佢d大陸Friend會咁夠薑係微信同佢講個病可以人傳人？搏拉咩？
8）我唔係話佢個情報唔可靠，但係佢描述個故事實在太多邏輯問題

1) 大陸d教授英文有d真係差過DSE學生...

推，呢單唔可以spin走

呢單野係外國傳得好勁

我d 鬼佬朋友都好似屌中國

哇你每個post都post一次，好勤力喎

因為d人除咗負評之外，我暫時見唔到有高質嘅解釋

潘狗嘛 我都記得

Don’t cross the red line

推
閻麗夢要上返嚟呀

閻麗夢已成condom

港大比共狗滲透左好耐

講起中國教授
呢個英文算係咁啦
更差既都見過
條友講緊係hku讀phd
而且 大學請佢地番黎都唔係教書
係出文
人地跑到條出文數咪得

推左先睇

我都希望係真！

3&4) 一月果陣武肺未去到咁大鑊
好記得一月尾過年果陣香港人都係柒下柒下咁唔知咩事
係三四月爆到去全球先引起國際關注
佢四月尾先走都合理

7)李文亮d料都係微信爆, 十二月尾果陣, 閆都收到類似資料有咩咁出奇?

3&4）咁佢係科學家黎架嘛，佢話意識到大件事嘛，咁又點會拖到四月尾先走佬？

7）我意思係李文亮都俾人告尋釁滋事，點解閆d friend會夠薑經微信爆料？搏監控夠嚴密咩？

😡